美國《野獸日報》已更新報導

Updated 08.28.19 11:44PM ET

In Montana, some Hong Kong officials disagreed on the bill and some called for an end to it altogether, according to two individuals familiar with the conversation.

加咗係某啲議員反對同全然反對

push

葉建源依鋪仆街
千古罪人

link pls

19屌過佢顧左右而言他

補原post：
美國《野獸日報》：香港的議員不同意《香港人權及民主法案》，有些更是全然反對。

選擇性失明？

楊岳橋：已對美國表明 支持通過《美國政策重新審視法》及《香港人權法》 陸續約見G7、歐盟代表解釋《緊急法〉禍害

分化熱狗死番高登啦！連登唔歡迎你呀！

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

陳雲熱狗支持者聽住；

前線已經有曬共識被攻擊會還擊，左膠無左好耐
當年佔中除左督灰外，
熱狗分化撚日日屌3屌4
屌 泛民/本土/天琦/左膠/大台/港豬
屌到部分香港人心灰意冷
都有份破壞整個運動，
廢老黃毓民而家仲日日叫泛民總辭，
人地泛民都醒水無督灰，
年輕議員仲上前線幫手，
熱狗4年之後仲用番果幾招分化 唔悶架咩

雖然 陳雲，毓民 都係冷氣軍師，
但如果文章無屌 泛民/本土/天琦/梁繼平/左膠/大台/冷氣軍師 （基本上全部都屌過）
講野合理都會聽下，
自從上次選舉比大陸朱踢爆左係中共白手套，
每次睇佢地講野都會警惕有無字裹行間分化

陳雲詳細失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.於20190701立法會脫下口罩以真面目示人之梁繼平版陳雲形容為自私而惡毒,更稱梁繼平當日要求眾人脫下口罩,但被目擊者證實並無此事,全為陳雲捏造
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

下屆選舉泛民要逐個秤

分化熱狗死番高登啦，成撚日開私怨PO，投本土都唔會投陳雲呀

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

陳雲熱狗支持者聽住；

前線已經有曬共識被攻擊會還擊，左膠無左好耐
當年佔中除左督灰外，
熱狗分化撚日日屌3屌4
屌 泛民/本土/天琦/左膠/大台/港豬
屌到部分香港人心灰意冷
都有份破壞整個運動，
廢老黃毓民而家仲日日叫泛民總辭，
人地泛民都醒水無督灰，
年輕議員仲上前線幫手，
熱狗4年之後仲用番果幾招分化 唔悶架咩

雖然 陳雲，毓民 都係冷氣軍師，
但如果文章無屌 泛民/本土/天琦/梁繼平/左膠/大台/冷氣軍師 （基本上全部都屌過）
講野合理都會聽下，
自從上次選舉比大陸朱踢爆左係中共白手套，
每次睇佢地講野都會警惕有無字裹行間分化

陳雲詳細失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.於20190701立法會脫下口罩以真面目示人之梁繼平版陳雲形容為自私而惡毒,更稱梁繼平當日要求眾人脫下口罩,但被目擊者證實並無此事,全為陳雲捏造
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

Some Hong Kong officials disagreed on the bill係應該指
香港議員之間對法案有分歧

熱狗食屎啦

咩報嚟

幫泛民議員澄清喎
想點？

熱青城又成功嘥左我地幾個鐘時間冇理到
民陣831

香港人會記住

有部份泛民唔支持？

意思可以係：有人支持有人反對

佢應該唔係話你

同行葉劉中国斌

冇講咩陣營
可能係葉瘤佢地兩個

Disagree on = 對該議題未能達成共識/存有分歧; 並唔係代表反對 (disagree with)

所以應該可以解讀為
(1) 泛民四位對於人權法通過與否未有一致共識
- 可能四個之中部份成員係同意,但餘下既係反對/唔肯定
(2) 葉劉同中國賓就係全然反對

有錯唔好屌,但希望成件事唔好炒車

成日講選舉，我投
獨派》 本土》泛民》射落海
都唔會投陳雲熱狗呢班共蝶
咪搞到連登好似高登咁烏煙瘴氣

咁都賴到
出左反對通知書啦
結果一樣會照出,
又唔係831當日, 點樣浪費你幾個鐘「理」民陣831呢幾個鐘都開緊記招定點

希望係啦

爬文，ok?

黑色泛民打手信號生效中

會唔會俾佢地攪到過唔到
我地要即刻做野

想點?

你搵到證據證明泛民議員阻撓法案
我反佢地又點話

#14咪講咗

其實大家等到9月9日美國國會復會之後
檢視當時狀況應該可以判斷呢幾個泛民議員有冇講大話
建議大家暫且靜觀其變

點解可以接受泛民不是全力支持？

各位重點係"some called for an end to it altogether", 姐係唔止得孽瘤反對人權法

泛民嗰四條友如果唔出英文聲明/記者會申明全力支持人權法案，好難令人信佢地冇賣港

我就撐獨派，但唔會當泛民敵人，
屌你班熱狗有中共唔屌，只係屌泛民，
又想搞到連登好似高登咁，全部私怨PO？
番高登啦！

屌你樓豬咪分化啦

我唔係指你個post, 係有成班友又借機洗版屌已經不存在嘅熱普城

知唔知仲有中国斌

咩話

你又點知泛民唔係中共自己人?
而家大家理性判斷,而你就感情用事?關乎香港興亡既事
係你第一個出黎搞分化呀

熱青城開ser已經存在
當時打青政本民前
一直潛伏緊

葉劉

我只係對原文解讀 冇講可以接受

分化割蓆,而家你地係盲目支持泛民呀
連登仔淨係打著紅旗反紅旗
漁人得利,而得利就係泛民囉

2016年 大陸豬 已經踢爆左 熱狗係共蝶，
分化香港反共勢力，
而家係邊個日日開私怨PO，
只屌泛民不屌中共

打著紅旗反紅旗嘅正正就係熱狗，經過左佔中，2016, 你以為仲有人信你班熱狗咩

炒車

我講過熱青城唔搞小動作就唔撚理佢

係你就post條link出黎全篇文比人睇
Po得一忽仔冇頭冇尾

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

爬文好冇
呢個post回應緊另一個post呀

仲有個中國賓

咁更新左你係咪都應該貼source?

所以咪叫你爬文
呢度上面就有

推

所以開po好應該貼埋link,你睇呢個po係上唔到去

國師

so?

上左熱門

咁你推呢個囉

美國《野獸日報》已更新報導

熱狗選擇性失明？

楊岳橋：已對美國表明 支持通過《美國政策重新審視法》及《香港人權法》 陸續約見G7、歐盟代表解釋《緊急法〉禍害

對泛民議員番嚟鳩up就100%信任，對美國當地報紙就全盤否定，你地班泛民打手食屎啦

係你地誤會左人地報紙寫既
仲死撐

似乎你地假設泛民4個全部支持人權法，冇錯佢地有出中文聲明話支持人權法，但冇人知佢地實際喺個會講左咩，要釋除疑慮佢地最好出多個英文聲明澄清立場

HI 又係你
我地屌熱狗，但絕對支持前線，
其實如果熱狗唔係成日開PO追住泛民本土黎咬，
正正常常論述，係唔會咁多人反感

好似今次咁 ，又係用一個細 point去spin,
上面都有巴打講
熱青城唔搞小動作就唔撚理佢

似乎你地假設泛民4個全部支持人權法，冇錯佢地有出中文聲明話支持人權法，但冇人知佢地實際喺個會講左咩，要釋除疑慮佢地最好出多個英文聲明澄清立場

同埋代議士係要比民眾監察嘅，唔係盲撐嘅

老屈完7左就收皮啦，死雞撐飯蓋

6個入面有4個係泛民，如果你班泛民當時有支持個法案，人地就唔會只報"some officials disagreed on the bill" "some called for an end to it altogether"啦

因為佢地想盡量兜
搵番個狙擊既理由
減少柒既指數

但係

成撚日紅色大字唔會令你更加有道理
而家不分化不捉鬼，但遲啲一定會同你地泛民慢慢計

咁咪blk左佢地

都話泛民會賣我地
下次我投建制算

唔該唔好將質疑泛民聲音全部扣上熱狗帽子，窒礙理性討論。學泛民話齋，你咁同共產黨有咩分別？
熱狗早已不成氣候，冇晒credibility, 你將質疑泛民嘅聲音打成熱狗，唔會有咩邊際效益

師兄 唔好意思 p牌仔唔識野
p牌仔出post用多d時間黎double check去確認自己寫到個更全面既解讀, 所以比你個一句澄清出得慢左.

唔似師兄你咁熟手. 第一個post個一句野又false又misleading, 唔用時間睇清楚就出, 然後又是但一句澄清就當搞店.

最近已經有好多外文翻譯炒車post, 吹左成大半日先知道自己7左. 我就一早睇左隔離post見到好幾個人已經話 disagree with 唔等於 disagree on, 師兄你呢?

我無話唔會同泛民計，佢地想要選票你估我唔知咩？
而家泛民做應份嘅野去攞選票，
但熱狗就屌泛民唔屌中共去攞選票

澄清左就係澄清左
byebye

大家都係想件事好姐爬文啦師兄

群眾監察泛民係好應該
但熱狗陳雲今次挑起分化係事實
兩樣野
我係針對後者
前者你地繼續爭取

我講過熱青城唔突出黎搞野我得撚閒理佢
反之亦然

some disagreed on the bill即係有分歧
即係有人支持有人反對

如果我扣錯熱狗帽子
咁即係你都認同熱狗係私怨分化撚，
但同時都覺得泛民唔可信？

無人話要信曬泛民，佢地想要選票你估我唔知咩？
而家泛民做應份嘅野去攞選票，
但熱狗就 老屈泛民 又 唔屌中共 去欺騙選票

熱狗: 屌 以為搵到位入 又炒車

Some lawmaker，同埋two conversation

好難唔令人相信係葉劉同中國賓

呢招 2016年用過，而家唔work 架啦
有本土投本土，有泛民投泛民
唔會投比熱狗同港共

班熱狗明知7左，仲推緊個舊PO

我係想講返泛民無餘地唔係全力支持，sorry剛才語氣差

你投共產黨算啦

國興花車巡遊

你嘅篇報導為正正反映出泛民嗰啲係支持囉

我明白 唔緊要 我其實唔覺得你有語氣差
但我只能夠講,攬炒到而家都未係一個最主流意見.
要明白今次運動冇大台, 就算係同陣營都好, 想法難免有出入.

所以放鬆d, 其實意見有偏差好正常. 我地可以做既就係不斷向美國尋求介入,確保我地既聲音係被聽到.

當然我都知大家對之前泛民出賣港人係有陰影.

SOME = 葉&鐘

佢用officials而唔係lawmakers會唔會有咩玄機？

利申：英文好差。

陳云分化捉鬼就得
人哋屌佢分化捉鬼就唔等

係呀
你係咪有咩誤會

啲人憎泛民多過憎建制
仗都未打完就係到玩分化

成個禮拜成班熱狗都係到玩分化

泛民真係累全家
根本你唔去咪乜事都無囉
去完又唔係倣到啲乜
反而重搞到美國人以為香港人唔想通過法案

不存在？
你估啲水泥隊死㗎

7左啦熱狗，收皮啦 ！
人地去美國幫手，
你陳雲就上Facebook 9up分化。
以為香港人會比票你個共碟咩？

Some = 葉 & 鐘

not “a few” which means three or more

咁你記住啦，你唔投建制死全家

好簡單啫，所有會議以公開形式進行咪得

你果然係葉劉支持者

我一定叫哂所有朋友投建制
一票不投泛民

一比人發現係熱狗就spin 去話人扣帽子，
一係就話熱普熱唔存在，
黎黎去去都果幾招

滾番高登啦！

連登係反共討論區，你番去香討啦

BINGO! 兩者冇衝突，你話比熱狗班垃圾上台執政我係會準備移民，而民眾要對代議士有所監察，唔可以盲信，唔係就會好容易比買辦出賣

咁你慢慢投泛民
泛民有幾多賣我地既野你睇唔睇到呀又

黎黎去去都係個幾招
一指出泛民問題就被熱狗

你班網路打手公司好心大事大非前認清事實
重幫緊賣港的人出力

你自己追PO認清事實啦
而家就係屌緊熱狗陳雲老屈呀

吹咩風吖，葉劉有冇幫你「起機」呀？

你的事實同我的事實有出入
小弟睇美國報紙 足以證明祈泛民罪名
更何況當年民主黨中聯辦密室談判？

明明人地泛民去美國幫手游說通過條例，
就老屈人反對條例，
比人踢爆左仲死雞撐飯蓋

吓？我又分化？
你邊隻眼見到我叫人投陳雲？
仲有
你叫我熱夠，叫我收皮就唔係分化
因為熱狗唔係同路人，啱唔啱？
咁既然我哋唔係同路人，我作為熱狗，又可以點分法你販民？

又spin去想當年，
密室談判係四方西，何俊仁
開 楊onQ, 葉建源 咩事呀

熱狗即刻比人踢爆果然信陳雲個個都無腦

原post陳雲話 係Hong Kong officials唔係some Hong Kong officials
幫泛民澄清仲想點呀

陳雲詳細失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.於20190701立法會脫下口罩以真面目示人之梁繼平版陳雲形容為自私而惡毒,更稱梁繼平當日要求眾人脫下口罩,但被目擊者證實並無此事,全為陳雲捏造
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

你睇邊份報紙？ 有無source

得啦，知道陳雲好恨做大台啦

無人話要信曬泛民，佢地想要選票你估我唔知咩？
而家泛民做應份嘅野去攞選票，
但熱狗陳雲就 老屈泛民 又 唔屌中共 去欺騙選票

唔係俾你踢爆 係我自己話支持陳雲
唔信陳雲嘅個個都無腦

又想搞分化dllm
點都冇可能投建制啦

議員比人民監察係應份，唔係佢做左議員就可以羅正牌做任何事
依家佢無事前通知大眾之下同葉劉去美國實在太可疑
唔好乜撚都話人熱普城
前線d學生都知做事要開誠布公，有咩理由你民選議員要咁鬼鬼崇崇事後先黎補飛
政治智慧係0？